老女人泰妍二度發育，A cup杯罩升到B cup!!!!

ok啦

谷m jer

大細鼻偽善八婆I cup都無用啦

都係A

你地唔屌 我屌

老野時代個個都平胸
反觀TWICE個個樣靚身材正

Sunny大波

ching平時食開咩

西卡都唔細

佢整到個鼻勁尖就開始唔好J
以前鼻頭圓圓地幾Cute

Ching全職引戰師 每個留言都要帶twice出嚟引戰

金泰妍世界第一

老了不了
佢個樣老最快

死魚黎

有得屌，一定屌

好想做zero

少女時代果陣超靚
而家個樣好似怪怪地
其實係咪有執過？

食開欣宜同EMAIL果類身型

食抑鬱藥食到大

一啲都唔老

全隊有執過
差在大執定細執

咩事偽善
尻屌定有故

我晚晚抱住泰妍表演火車捐山隆!

為反而反多